你班hihi依家搞到唯唯微博變左612遊行係大陸既唯一消息來源

本來呢幾日微博全禁香港遊行既keywords, 無上過新聞
依家基本上全個微博得唯唯個account會睇到啲關於612遊行既野

岩岩睇到仲要啲圖無被官方del, 今鋪唯唯比你地篤灰篤死啦

King Fight 今次真係立下大功

真英雄

有冇link

要返香港啦佢？

永遠懷念萎萎

咁係真架嘛
俾返應有榮譽俾義士姐